香港人行路要有 方向指示 響按 同埋 打左右燈

香港人行路要有

方向指示。話比人聽我要邊條路
響按 叫前邊玩手機既人睇路
同埋 打左右燈 話比後邊聽你想點

同埋有設立快線、慢線同廢老專線